香港地 邊款credit card最撚型？

想apply番張拎番學溝女

恒生enjoy

可自行申請嘅咪細頭AE

DBS black card

AE黑卡

八達通（長者）

一定係含大信用卡，上次去lkf拎出嚟埋單，班女濕哂

今日買野前面嗰人用SCSC

HKU信用卡改左版好多年啦

扮你老母KongU仔咩

香港

我都冇話自己係KongU仔

不過既然你講到，請問改咗d咩呢？

倒瀉杯野？

秒

ching ho ball

撚狗咁撚

First Trade

Apple Card

恆生prestige幾靚的。。

邊間銀行

扮kongU 都好過毅進仔扮浸中

咁梗係由禾含發卡

型有用咩 梗係AE黑卡啦

秒殺

呢張野係咪恒生自己出

但係Visa個logo都仲有個框框著
恒生好撚on9

你乜都遮晒點知張卡係咪舊卡嚟？
利申：科大撚，唔知有冇改

利申：用緊

你班撚樣做乜撚野係咁講卡

秒咗
有人自取其辱

改左好耐啦

HKU卡唔係東亞咩

東亞個logo好似印係卡後面

最新嗰兩年係呢個樣有pay wave
老少少都冇新卡

睇#44

可以嘅話我想整呢張😂

秒你老母
睇#44

Citi prestige

唔係革大就收皮啦
睇#44

秒你老母
唔係革大就收皮啦
睇#44

辱你老母
唔係革大就收皮啦
睇#44

恆大當然恆生自己出番啦

p牌仔真係鐘意衝出黎柒

真係女都任你enjoy

有錢存款收入夠多自然有型，窮撚咩卡都係柒，用八達通比較好

無錯，#16一係舊卡未到期換，一係拎人地張卡呃女

睇#44

問題唔係張卡有冇改
係你以為自己讀 KongU 好撚醒然後串柒柒呀

柒咗
但係恒生啲大學信用卡都係咁 留個框框喺度唔知做乜鳩

科大果張好撚柒
大大隻 Bank of 支那 係張卡正面

睇#44

#17明顯唔係未到期換卡就係拎人地張卡呃女

好正

有無人post 呢張?

個框框係visa branding 黎一定要加的

唔勁，我好廢

睇唔順眼成日有人扮KongU仔姐

以為全世界得佢一個讀 kongU咩

最型梗係EPS
買架車都一炮過

依家邊撚到有人扮kong u仔㗎得kong u仔先成日以為自己好撚威，人地要扮佢

十足十d撚樣自己理虧就話人態度差

改過版 但代表佢扮kong u咩

未grad果張最靚

哇好勁呀？！！！！濕晒，點解你咁叻既

人地有張未改版即係早過佢grad啦
仲喺度打晒飛機

Ching養唔養狗？識自己去廁所

睇唔順眼太多人扮KongU呃女/仔姐

我唔知你開邊范，不過你唔係未到期換卡就係拎人地張卡呃女，如果後者建議你早日收手

係前者咁我叫你聲清lo

仲有邊個post有人扮kongU仔
真心想睇

但係恒生白金卡個visa logo 係冇咗個框框 咁visa宜家branding standard係要有框定冇框

個傻仔仲周圍串人，睇落應該係新移民公屋仔以為入到kongu就人生贏家

好撚幼稚，證明到你細個之嘛。

嗰次拎出嚟全場都爭住請me飲返杯

通常standard 有幾個架嘛朋友
一係深色背景反白
一係雜色背景又有另一個standard
唔係一定加唔加的，要睇情況

咁多間U入面最撚柒嘅一張 恆生係咪撚9 shitty

點申請的？？

明白晒

Freshman bb 學人咁大支嘢？

我都想請巴打飲杯廁所水

舊版habc premier 我覺得幾型

是但申請一張反正比貴D年費你一年都唔洗用幾次

Are you serious?!? 恒生冇一張卡係靚嫁啵

Ching ho ball

係型嘅，不過charge card嚟，唔係credit card

睇人架姐，我都成堆credit card用到好似charge card咁

屌你柒完未姐咁你話咩人扮HKU仔呀
Grad左十世撚會再用張HKU卡咩以為拎出街好威威咩

唔好跟蹤我你個變態佬

個柒 應該呢張柒啲

準備出個張嘅新 Enjoy card 仲核突

有無圖？

爸爸你記唔記得我呢個失散左既仔呀

以前係連登見過
US NAVY 嘅credit card

利申 無

信用卡討論區（93）今宵多珍重

我琴日見到有人用

好柒，張m power都改到好柒

邊個話恒生啲卡靚嘅，真係審美眼光有問題

知慳識儉 啲女愛死你

JJ card

各款黑卡

DBS Blackworld

Tap & Go VIP黑卡

tap & go可能得

呢張卡真係把撚 完全無用

年年換咩on9

想幫清含

AE 黑卡

我有依張
柒到唔夠膽再擺係銀包

身份象徵一大

btw 聽都市傳說話呢張野可以當alumni card 咁用
但我唔知有咩用

好靚喎

柒係bank of china呢三個字

恒生冇一張卡係靚嫁！！！！！！！

你平時會唔會專登搵機會拿張卡出黎比女睇

唔明點解會拎出嚟用 好多都好7

革你老母咩傻閪

人地貼張圖出黎咩字都冇打
你就即刻屌人老母話人扮HKU

柒咗就放張卡出嚟

你知唔知個重點唔係你係唔係HKU
係你柒頭屌錯人啊傻閪
弱鳩智

收年費不了

巴打秒殺

Ae黑卡就應該冇資格啦
Hsbc都仲開到

好想要一張紫色或者藍色嘅卡

你仲記唔記得細佬

白金先係高級啲個張，雖然都係柒

我都有見過
一個比一個柒

又秒

邊忽靚

你個名

核撚突到

好波

你收皮啦

妖 有冇東大 哈大 mit 秒柒左兩條傻鳩垃圾hku

張prestige用一次酒店4送1都回本啦
ae細頭成日去旅行都好易回本

比人睇哂啦

快d 搵admin del啦

廢卡黎

女人下面果張，

唔洗找數......

Kong U仔唔識射箭行埋一二邊

型既卡係銀行邀請

明明自己po出嚟 串柒柒先

佢覺得張kong u 卡型咪po

佢個時有提過自己有咩

佢咁都串柒柒?

想識巴打

我依家睇哂啲留言見到佢Po自己有 咪串柒柒

話說我未見過金屬既白金charge

用嚟入港大校友會餐廳同AA Bar
校友會餐廳食過一次幾好食

好似要本身有hkuaa先得，我冇hkuaa會籍都申請到，不過卡上面冇hkuaa number，亦唔book得，好似係

好心啦，柒左仲唔潛

非依張莫屬

舊款？

debit card

prestige 都係金屬卡咩

下面嗰張 肯俾錢就有

哇屌，我仲諗住遲啲申請

新版係金屬
如果仲用緊膠卡，打電話上去問可以幫你換金屬卡

原來Kong U 張卡可以用黎呃女
利申 用開地盤綠卡同工人註冊證溝女

幾型 咩卡嚟

新款同舊款柒到嘔，仲有張專屬credit card不過一早cut左，都係柒到嘔

aeon辣殺卡

張黑卡好少少ge

一條友可唔可以有兩張customize 嘅 tap n go ？

可以

我哋躝返去買罩 算啦 好想申請亞馬遜日本個張卡

Amazon 都冇罩賣
肺炎貨我唔買㗎

冇罩架喇 仲諗住回歸

你咪去睇下囉

點申

程好波

垃圾東亞

而家冇得自製卡

講緊credit card喎 ching

Hku係咪得一間銀行有出卡

Tag and go好黃

呢張都已經舊版

Citi reward都靚

咁多張讀左幾多年

香港最新唔係呢款咩?

啱先google咗，全世界最新都係呢款card face wor

DEL PLEASE

呢隻先係最新呀柒頭
睇清楚先啦

最基本一定要有呢張credit card喺手
有就代表月薪at least五萬 （連登仔標準）
不過你而家申請年費要$3800
我哋呢啲舊人係永續$2500年費而又享有相同福利

大仆街卡

狗咬狗hku係咁

依家無得去旅行
3送1又用唔到
唔知個2500會唔會有價講下

目前佢唯一用途係payall

我講緊prestige

prestige 新版應該都係膠wo

啤巴
我都用緊呢張啊
打俾cs換金屬卡啦 質感好好多

屌 我shitU 未畢業 都揸signature + Gold MasterCard 啦

正確黎講應該係金屬+膠 the point guy有人研究過

影黎睇下？

用緊舊 見人地講新版都係膠卡 就懶得換

巴打rich
外國依家好多卡都係名係後面啦 真係幾靚
但想請教下點解金屬卡唔好去外地入機攞錢既?

依張資產幾多拎得

啤巴 我無月薪

但資產幾多拎得？

無記錯係複合材料黎
好似係一塊膠+一塊金屬

1.5m

佢淨係俾張MasterCard我

係咪要同rm apply？

I mean debit card

依張要內部邀請
一年要洗夠唔知幾多錢先會

有啲舊機要成張卡括入去部機 個厚度只適用膠卡 好彩攞唔到錢俾翻張卡你 唔好彩整到部機都壞食咗張卡

o epay master card

好似quota 完咗 香港唔再出

屌牙

想開番張拎去溝女

不過我發現啲女唔太識分卡

我rm話申請條隊有限額
依家要等有人cut卡先會send新邀請

馬會果張最型

原來係咁

想知有財力拎到呢張卡既係做咩行業？
自己做老闆？

我覺得正常女仔頂攏識ae細頭

呢間垃圾啲人見工，我只當中學畢業

唔好話卡

最普遍撈都唔知價

我拎隻day date ，條女問我洗咪兩皮野-.-

以前果張彩色靚好多 畢左業就寄左張灰色既過黎

問題係而家AE個個申請到
冇咗以前百萬年薪嘅要求
Show off嚟冇意思
如果申請為show off

用新細明體丫笨

Yes
有quota
連登都係得好少人有

同你唔識分佢啲袋同個裝妝一樣

Infinite一粒字型撚過哂所有設計

除咗AE黑卡

呢張卡我記得「命運能選擇」巴打都有
連登係好少見

曬卡post係例行每月一次

係，少見過AE黑卡

同意
啤巴直接開個美股倉黎show off

依家個樣無舊版咁有識別性

冇必要show off識女
已有女朋友

I 碌卡 by bus

記得個post 屌巴開黑卡post

巴打

請問下prestige又有咩req.?

想撚下金屬卡

Mox 都有metal card

本身citi 入錢就有咁就申

廢事開個virtual bank

我用人工申請咋
上面有巴打講citigold入百五萬就有
我啲$放哂HSBC
冇開Citibank
嫌佢少分行(用嚟入美金)
少ATM(用嚟入支票)

你要先拎ae細頭，一年簽到過百萬，唔計買貨公司數，其中要有奢侈品，另加年薪要300萬以上/有過千萬資產，便有機會被邀請申請

Thanks 巴打

睇錯reply, 以為1.5m指第二款

睇呢個post 原來Credit Card 都可以用黎溝女同扮野
利申: 一張都無

其實hku space都申請到？

個陣返暑期工成日收呢張
張野好墜手 成張都好似好似金屬咁

仲見到有大陸喱拎張假嘅比我
個樣好似 但係一拎上手就個唔同 仲叫我刷銀聯

邊行

當年全彩色文學院做背景，堅靚

大佬你嗰張中銀嚟㗎。。。

連登仔個個黑卡

你都識講有可能係舊卡未到期換啦 咁就收皮啦
屈人地扮KONG U 明明係你自己想哂自己KONG U
知你最威 有最新DESIGN 既卡 仲讀緊書就收皮啦
呢D卡 Grad撚左第一時間CUT撚左啦 仲係到哂命

哩張有咩著數
邀請過我申請兩次

邊有咁耐前幾年重屌緊點解冇paywave(雖然垃圾卡冇人用，
之後好似18先肯出張新，舊卡可以apply換新

以前一個月簽夠4000定5000 食飯就4.4%回贈
做節去酒樓食飯簽就一定夠數
但呢家要簽8000 所以冇用 當ATM 卡咁用喳

唔知幾時開始學生咭同畢業咭變左同一樣

張AE 就係 面嗰層金屬 底嗰層係膠

citi 嗰張就唔係 兩層都係膠嚟

prestige 膠嚟

外國版就有金屬 香港版嗰係金屬

或者我記錯 但新卡個質感真係好似金屬wor...

摸落似金屬就得啦

酒店 送一晚好正
又可以入lounge

最煩係叫pizza冇得刮卡

學生卡係咪張張得1萬 limit?

係 金管局規定

香港張Citi prestige 都轉左金屬卡？

你話人哋扮hku果下真係好撚柒

質感似金屬，但有巴打話唔係

最簡單全黑嘅係最撚型
簡約仲好過加啲設計落去

唔係得星加坡先申請到？

公廁

照用, Pizzahut會同你搞掂

enjoy 就出新卡款，8月頭

super

最鍾意真係Apple card 其他大部份都係太花

歷史文物，東亞卡一張...

童年回憶

你試下咪知

啲女比你溝哂啦

staff card

AE 白金金屬版好有手感
唔似D膠卡

利申我網上見到的

ae白金轉左金屬就變公廁 學生都可以申請黎打飛機用

呢個Post咩事?
中銀黑卡都冇人講?
基本上係所有銀行黑卡入邊最少人用,存在感最低

淘寶有得買

又自爆

HSU有海嘅咩

係得

要用就用公司果張

唔好啦
恆生D卡越改越衰

ive league

我望下自己張VTC信用卡... ...

HSBC advance platinum 啦
絕埋版添

咁少人講依張？不過轉左新版吾型了

美國AE話要重出一張只限邀請嘅信用卡，爭過卡數但而家清曬嘅話可獲邀請

吾你老母

哇用新design好有型 威威食雞雞
甩舊design個啲係老餅柒頭

擺個1m或者係中銀做個按揭就有

Ae聲稱呢個係titanium

我有張舊既攞去friend屋企開爐頭火燒過，flame test 結果真係silver white

我IT狗黎架ja

你做乜鳩呀？

想申請
呢張係咪有citigold private就申請到

同想, 同Ultima 有乜著數?

哇呢張係邊年，真係從未見過

個邀請應該只係叫rm幫你通知credit card果邊姐我唸

點解佢個網冇呢張申請嘅？

Grad完都仲用緊... 得哩張卡

要邀請，年費$23000

當我冇講過

馬會會員card，唔係有錢就申請到

細頭綠以前係好靚，但張chip破壞晒成個設計

每間U都只同一間銀行出聯營卡

金色好似比錢就得 racing member
銀色先係輪選會員，要現時會員邀請先入得
有錯請指正

呢張有用架咩
佢送俾我一次都無用過，又唔使年費

金色係racing member（賽馬會員）要由：

(Quoted)
名譽董事、名譽遴選會員或遴選會員提名，而賽馬會員會籍申請表格亦由提名人提供。

該賽馬會員會籍之申請須同時獲另一位定居香港之名譽董事、名譽遴選會員或遴選會員附議。每名申請人亦須列舉三位準備支持其入會申請之本會會員。

銀色應該係full member.

至於比錢個張應該係Racing Club member（競駿會會員)，張咭黑色

呢張係低階版citi prestige

AE呢張拎上手好重 幾實在

總之就金色低級過銀色啦

張張都核撚突

尚玉好難同兩張黑卡比喎, 佢張debit 唔係特別吸引。
Utima 有冇話簽幾多先有邀請? 同駛唔駛每年簽夠數續會?
諗緊攻唔攻上去...

有冇連豬連狗

信用卡丫

唔係假，大陸ae真係有銀聯...
你拎上手唔同係指唔係金屬卡？如果佢新申請，因為張金屬卡要等一排先有，會有張普通嘅比你用住先
其實而家黑卡易拎左，多左好多人有...

太廢

媾大陸妹咩

試下碌多兩架車
就會邀請你架啦

秒撚左

好多年前攞過, 白到發黃

成陣柒味出哂嚟

而家聯營轉左同AE做，不過呢間藍店，WFC

而家唔會有無晶片既純ATM卡啦

肯定？
8k年費冇得waive架喎

Ae得返啲美心餐廳offer、酒店會籍
今年又停飛哂
乜都用唔撚到

計埋debit card 嘅話
mco visa 金屬咭無得輸

一定 你肯俾年費話知你月入1000定500 跟本公廁卡黎

蝕到嘔d手續費

AE 嗰張 CUT得啦 肯俾錢就有有
又唔係型 又唔係身份象徵 又有咩著數

黨大都要扮
hku啲人風評好差 成日唔識扮識
個格又衰 9成都自大撚
唔知扮完有咩光環可以拎

book trip嗰啲唔係RM, 人哋AE黑卡有個travel dept.

咪臭係
而家 d 港大仔咁既質素

乜出面世界咁險惡
唔怪係咁出信焗人上centurion

Hsbc premier係紫色

孔慶熒樓

依家免左信用咭top up 手續費
最低門檻紅咭仲有2%消費回贈
點計都唔會蝕手續費啦

根本無人care張卡咩樣
係覺得兩條友爭住影自己張卡借話對方唔係hku仔黎拎虛榮
張卡唔同樣就話人扮kongu 都影埋出黎啦 仲話自己讀hku 笑唔笑呀

Undergrad 咭係彩色
Btw張咭除左免年費完全冇用
放左入櫃桶唔知過期未

年費waive唔waive到同申請易唔易有乜關係?
而家AE大不如前㗎啦, 以前就算白金charge都要by invitation, 而家黑卡都可以網上‘申請’......

正常人點會用大學信用卡柒到
你估牛津劍橋就話者

畢左業就自動變灰
入左校友會又無得 cut

其實綠色都幾靚

大陸既 AE 係雙行標
AE 唔可以出淨 AE

無左彩色啦

關校友會咩事

鍾意以前金色多啲，典雅啲
焗鳩人轉哂白金
不過都完全唔會用

AE黑鋼卡

一年一度連登曬卡大賽開始啦

冇得自制啦

呢樣反而我OK, 我都係主攻Marriott, 訂親都用Convoy, 我估個rate 差唔多掛?

岩呀 上網咩moneyhero 小斯 個個都教人申請細頭仲送N咁多優惠

其實ae都基本上駁晒去rm

理張要有150萬資產

咁你真係撈得好掂，已經唔係狗既level
我有朋友做果間IT公司請FG 個人工max，已經高過我果行既經理仔

利申返：現在係物管狗

申請黑卡

hku card呃女
ching你去開邊頭溝女，講黎聽下，咁on9既女屌完都驚整污糟碌鳩

你係咪hku個d萬年賤種hall膠

淨係申請最cheap 紅色果張

個張唔係credit card

冇咩事既話我都係返出去做野先

怡和出㗎

拎張細頭玩下先囉

有冇樣睇

過主啦 柒到咁

我都覺得綠細頭幾靚，個設計幾古典
唔知點解市面上冇乜綠色做主色嘅信用卡
（得呢張/ae cx / hktv mall）
如果唔係要收年費，我都想申請張

隻綠色咁青，同埋冇咗條邊

同回收廢膠整

仆街我有冇咁老呀

咁型都話柒

雲姐

酒店住一晚送一晚，爽過prestige4送1

差唔多? 酒店住一晚送一晚wor

依家有錢都未必開到，要排隊，限量架呢張

其實唔係假野黎
大陸AE卡有兩個channel架
因為大陸規定只可以用銀聯結算，所以AE同銀聯合作出卡

如果佢出去吹水台開po話有大陸佬用假AE碌銀聯
唔知會有幾多人正評呢

frequency太低好似都唔得?
我諗要個個月碌chanel rolex，日日去四季食飯，咁就有機會

巴打個銀包好貴

我諗AE個邊應該淨係用BAR

好多人有

Sorry柒咗 真係唔知
屈錯個大陸佬添
真係唔知AE黑卡都有膠板銀聯

咁佢地張卡 又真係幾柒既
用開AE既鬼佬可能日日笑9佢地

不嬲都係惠康 92 折

入門就AE blue cash, DBS black
有錢就黑卡啦

睇member 年份咪知 17年打前係by invitation

Amex Platinum，卡係金屬材質
開得到閑閑地都碌到50萬
連續一排個個月洗幾十皮Amex有機會俾你開黑卡

邊個話😏

少年你太年輕了 佢member since係計第一張amex卡
即係我12年開aecx 20年再開細頭 細頭張卡個member since都係2012

開得到俾完年費 話知你碌幾多

死左都用得

一定佢最威

攞出後碌 分分鐘唔洗埋單

普通卡來講，原來華僑永慳都唔錯，好過中資細行
不過無回贈唔會用

認真咩

好樣過永亨時期

邊個會睇年份 紅酒咩

三張可以自選？

痕身信用卡 真係信用卡最冇咩用嘅卡

ching好似係master
咪撚個小朋友啦
人地仲要落lkf比錢用張卡cow女架

First Trade card

你果張唔係 vip banking 果張?
我果張上面有條啡邊

中銀都未出聲 恒生點都好過佢

中銀點會冇 開張銀聯
我見雲閃付有好多promote

淨係講樣既呢張真係型

條撚樣比人二連擊
好慘

近排勁多恆生優惠喎 衛訊剛剛完 依家到豐澤 算係咁啦
雲閃付係銀聯都有嫁啦 唔係咩

支銀sogo VS mobile payment 5%回贈喎
銀聯雙幣鑽石卡如果唔裝支那app就apple pay 4%回贈
恆生邊張得?

佢cash dollar改到可以用黎找卡數先好叫人用啦
咁大間hsbc俾佢照住黎抄都搞到咁不思進取

我覺得舊design高檔d...不過可能因為舊樣果時hsbc vs未淪落到公廁卡

請問點解金屬卡唔好去外地入機攞錢？

真係見過有人用

叫完嘢飲，bartender話識我，成張單免費，班女即刻朝吹

sogo vs 個回贈係咪好似恒地會果張獨立計分？

應該整個申請難度排行榜，等大家可以比較下，花多眼亂。

乜mobile payment都計

批卡d人9嚟...

佢好似係要sogo入面用先有用？

舊果張型的wo

邊度用都得
每月上限回贈100

已取消hsbc vs , 準備用AE細頭

右上角個VS多餘

果時signature 唔係公廁
正如world master 去到2019已成公廁

ae黑卡但膠版即係咩卡嚟??

附屬卡

今時今日premier 都係公廁